{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042941",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47797&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무안휴관광펜션"
    },
    "text": "当ペンションは様々な付帯施設を備えており、便利に楽しめるメリットがあります。 カラオケ、ビリヤード場、フットサル場、セミナー室など様々な施設があり、家族や団体での利用に適しています。 周辺には一路駅があり、車で24分で先史遺跡地に到着でき、粉ミルク達山までは車で3分かかります。 予約された料金は基準人数に基づいており、追加人数が発生したり、バーベキュー施設を利用する場合は当日現地にてお支払いください。 追加人数料金およびその他の使用料はペンション規定に従って適用されます。 ペンションの送迎サービスも提供しており、客室にはワールプールスパが完備されています。 調理が可能な客室も一部あり、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 夏季には屋外プールやカラオケ、フットサル場、セミナー室など様々な施設も提供されています。 バーベキュー施設もあり、炭やグリルはレンタル可能で、当日現地にてお支払いください。 入室は最大人数を超える場合には不可能であり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 利用施設はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "施設にはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "カラオケ、ビリヤード場、フットサル場、セミナー室などがあります。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの時間で先史遺跡地に到着できますか？",
            "answer": "一路駅から車で24分です。"
        },
        {
            "question": "粉ミルク達山まではどのくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "車で3分です。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金やバーベキュー施設の利用料金はどのように支払えば良いですか？",
            "answer": "追加人数やバーベキュー施設の利用料金は当日現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの送迎サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはワールプールスパが完備されています。また、一部の客室では調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "夏季にはどのような施設が提供されますか？",
            "answer": "夏季には屋外プール、カラオケ、フットサル場、セミナー室など様々な施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金やレンタル品の支払い方法は？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金やレンタル品は当日現地でお支払いください。炭やグリルのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "入室に制限はありますか？",
            "answer": "入室は最大人数を超える場合には不可能です。また、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での注意事項はありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "利用施設や料金について変更がある場合はありますか？",
            "answer": "利用施設はペンションの事情により変更される場合があります。オンシーズンには料金変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 476
    }
}